屯門大會堂11.03現場消防受市民歡迎警察則不斷被罵冰火兩重天

屯門大會堂11.03現場消防受市民歡迎警察則不斷被罵冰火兩重天

和理飛都可以做

推冰火

強烈對比

真係好強烈！
新職業：冰火師

嘩，個氣場
popo都要避一避

唔理佢地藍定黃 我只見到次次前線消防同救護都係盡力救人

消防員

一班救火英雄，一班TG臭蟲

聽日全民口罩日

個畫面好正

push

班狗無地自容

D啊婆真係好撚掂